自爆與張軒睿分手內幕 林明禎喊住承認一夜情關係

林明禎分手張軒睿之後，首度公開露面，一次回答所有問題。林明禎眼眶泛淚表示，過去選擇不回應，其實是有太多不真實的謠言亂傳，其實被周刊拍到公園約會的那一天便沒再聯絡，「那是我們第1天，也是最後1天單獨約會。」

談及過去兩個月選擇不回應的原因，林明禎坦言，其實是報導太多不同的謠言出來，讓她不知道該怎麼回應。林明禎表示，被周刊拍到跟張軒睿公園約會的那一天便沒再聯絡，「那是我們第1天，也是最後1天單獨約會。」消息被報導出來之後，張軒睿便出文認愛，林明禎坦言當下並不知情，直到電話一連串響起來才知道！

林明禎與張軒睿在5月份被拍到，這是兩人唯一一次約會。 被問交往只有1天嗎？林明禎眼眶泛淚回問：「你覺得呢？」林明禎再度強調不知道如何用言語形容「抱著夢想到台灣工作的孩子，被冤枉（小三）真的很無奈。」

林明禎坦承，兩人早已沒聯絡，另外亦非報導上指由自己提出分手。林明禎因被懷疑小三當下哭過，曾把自己關在家裡，出門亦會把帽子壓低。

林明禎希望這一次亦是最後一次交代分手始末，之後不再回應任何張軒睿的問題。林明禎選擇沈默，希望再傷害任何人。

臭

G

哦

GG 2EZ

第一版

J圖呢

IG

我都想同佢ons

有無前因後果? 同埋明禎J圖?

假波都啱?

33

on9當有趣

咁嗰晚有冇做愛先？
交往包唔包埋交配？

第一版留名

圖都冇張

假波

block 得 bye

男方拆禮物後發現貨不對版。 違反商品說明條例。

你唔悶嘅咩？

仲on9過個啲拍一星期拖就叫老公老婆啲MK戀情

假波不了

點解假

屌你 專心出j圖po啦 好嗎

姣婆遇著脂粉客

假波雞連基佬都岩？
張敬軒taste 差撚到

正

我都想問

巴打搵醫生驗下眼喇

一渣落去發現係矽膠
如果張敬軒有上連登就唔會中伏
連登個個都知隻雞係假波

不務正業

打少啲飛機啦

可能上完床之後知佢假波,接受唔到而分手

一摸假波就飛

早睇佢唔順眼

好普通

男方

女方

兩條友拍劇識
但咁耐先拎出嚟講

重點係佢個腹 頂級騎師

雞

已block，單機連登啦

CD-Rom有得睇啦

淨係樣同腰都80分啦 仲要大波...

有冇人知明禎家姐個BB嘅爸爸係邊個？

警鐘波扣100分啦。對手都唔知放邊好。揸落去都怕爆鐘

谷得超勁

唔係只係谷。係塞左好多野

蛇腰扭死人

連明禎都係雞

真，揸爆賠唔起

睇錯張敬軒

不嬲都係

假波又點
我屌曬你地果份

唔好再睇錯啦 張敬軒淨係愛小斌女

唔好咩

bot 個個谷清post topic唔係J圖都見到佢個comment

條仔又幾正喎

不嬲都g樣 你班傻9先覺得佢pure

你直係屌埋我果份，瘦骨仙，本身就唔好屌，仲要加強版瘦，推車已經唔爽，本身推車肉啪肉啪啪聲，佢呢種就骨撞骨格格聲仲要推得多你都痛，另外瘦底推車都仲會因為吸力，有返小小雙峰搖下搖下，但佢又整左個警鐘，你自己幻想下係幾假，推下推都冇feel。
咁算啦黎個傳教士式，我屌，屌果時對手放邊好丫，揸佢對鐘又怕爆，揸佢條腰，對鐘停左係你前面唔撚搖，咩feel都冇，合埋對眼扑，咁洗撚扑佢咩。

搵鬼信咩 一次約會就被人跟足全日 而且啲行為動靜完全唔似第一次拍拖

去叫雞，隻隻雞都話今日先等一日到

假架啲奶